我朋友變左single,佢問我點算好

臨近白色情人節，我朋友變左single，佢問我點算好

出番隻new album

Single boy single boy

我朋友變左jungle,佢問我點算好

無人記得個post?

我朋友變左mario ,佢問我點算好

你不如連埋落去啦

幫你朋友變做Double

我話好好好 然後唔知點算好